如果買左FIFA 18 玩左幾日轉手賣返出去, 想問

如果買左FIFA 18 玩左幾日轉手賣返出去, 接手果個人玩唔玩到Online season/ FUT?

唔得

無影響

梗係玩唔到